東京動畫獎2018結果公佈

過氣朋友

咁磨菇拎夠3年獎都得了

YOI

銅臭味過氣朋友

過氣朋友一搵完錢賺夠viewer就飛起個監督

yaoi on ice 世界第一